08JUL2019 VIUTV廣告商紀錄

由2130開始 歡迎一齊紀錄

ILLUMA 奶粉

BOWTIE網上醫保

大家一齊記低邊D廣告商有係VIU落廣告
可以既多支持呢班廣告商 齊齊抵制CCTVB

AGAIN

HSBC 信用卡

香港銀行 喜與為伍

ILLUMA 奶粉

ULOS 染髮 + 杜生

公開大學

EXPEDIA

衛訊

美素佳兒 金裝

TRIVAGO

哈根大師

ANESSA

大金冷氣

美素佳兒 金裝

小錢包 借錢APP

永安旅遊

MATH CONCEPT

LIPTON奶茶

CLARINS

HOEGAARDEN

哈根大師

永安旅遊

恆生銀行 商業銀行

美素佳兒金

垃撚圾華為

益達香口膠

原來得把口
根本無人轉睇VIU

HOEGAARDEN

EXPEDIA

恆生銀行

ANESSA防曬